中共高級奴隸-香港黑警大聲說明奴隸制於香港存在

調景嶺MTR黑警大聲公，聽得唔清楚，大意如下：

依個係警方嘅警告，香港人嘅生活就係返工返學，你係度行行企企，唔去返工返學，就係企圖非法集結，就可以拘捕你！

結果令我想起古埃及

港豬？港奴就真！

有d似

港奴不停貢獻生命於工作，之後法老習同特權階級享用成果，唔聽話就出黑警鞭打。唔係嘅話，需要咁多黑警係月台帶哂棍盾槍彈「請」大家返工？

呢件垃圾好悲哀，一世人嘅價值就係為左返工，仲要串過馬L，正一垃圾

我聽到O哂嘴，之前都話係香港人幾鍾意返工，家陣痴線到係黑警用槍逼人去返工。

Sorry但係一早有研究指出古埃及起金字塔嘅係自願嘅平民勞工而唔係奴隸，所以係慘過古埃及

香港人奴性重撚到

直接月台笑d人係奴隸，睇下佢地咩反應

慘過......都唔知好嬲定好笑......

如果港奴連人身自由都冇埋，我唔敢講慘過黑奴，但至少黑奴唔洗供40年樓都有得住先......

Sad but true

我覺得大三罷好少依方面嘅文宜，搞到罷工好似係攻擊政權，事實聽完個黑警咁講，我覺得只係一種掙扎......

結果係個個低住頭，俾黑警喝住咁入哂車廂......

唔好講係月台，留係大堂都好危險，黑警會不停攞住把槍問人類似嘅嘢：「你係唔係返工返學？留係度就懷疑你唔係交通公具使用者，我要截查甚至拘捕你」

Match

Slave

港奴正啊

交通公具使用者

如果可以有片cut出黎應該可以做文宣

推

Sorry 香港咪一鳩樣有班無論點都要返工既港豬

工具，自
班狗真係用依個term 咁講

今晚先睇返堆live，調景嶺站，應該有